點睇Suziki Solio

有冇師兄揸過？ 架車表現如何？
2012同2014係咪差 idling stop 同 eNe charge

注意係假hybird.... 但一分錢一分貨
我鍾意

都係一般細車既問題，皮薄同隔音唔太好。設備唔差，最正佢有電門同個籠係超大。後排拉到最後可以繞到腳。

我都留意緊呢部車
成個連登都無乜人提
但細細架有雙電趟門幾吸引

好醜樣

K car仔
我覺得最敗筆係個尾

就係貪佢細細架有雙電趟上落方便
但掙扎緊2013定2014車
唔知改款後嗰舊額外電係咪咁有用

二手無乜盤

同意 但個頭唔差

波箱係中控台上面, 司機可以係趟門上落

btw, 新版 swift 都唔差

車震得唔得 呢部

solio同spade揀，我會揀返豐田

Solio唔係k car嚟架

佢嘅電只係for (其他用途) e.g. 冷氣。。。。。 不是直接用落引擎
佢正式叫 mild hybird..... 多數人叫佢假hybird

好好用，煲冷氣唔洗著車

日本有部true hybrid
代理遲遲唔入

Spade個趟門
入後排要搞一大輪先入到去

true hybird 嚟到香港又唔係咁嘅價。。。 照計輸俾同級hybird 車，。。。 所以假hybird 好似容易定位d

新款車主分享：賣點係雙電門同後座leg room超長，力水三個大人坐都ok，慳油(0.7/km)，隔音差尤其屋頂非常薄，落雨時隔離位講咩都聽唔到。

又keyless又恆溫冷氣又真皮加音樂控制軚環又led燈，唯一投訴係無後座冷氣同無尾箱電門。

個電門有問題要整會唔會好冧?

想買

呢樣真係接受唔到
其餘真係好正

勝在豐田執靚架車同整車都方便啲咋

情況的確嚴重得難以接受，但若果真係只差呢一點的話，俾幾千係出面搞全車隔音咪得。

唔清楚，不過香港一街都係電趟門車，應該煩極有限。